點解因為林袓信暴政我哋就唔用得高登呢個名？？

對我嚟講呢度就係高登，點解要改

驚有版權問題
要打官司

高登大藥房

高登電腦商場

其實應該冇問題

用 香港+高登

我有預感繼續嘈呢d野遲早好似膠登咁

你啱

櫻花貓 你個app又冇左影

我反而覺得個名好重要
對確立地呢個地方嘅歸屬感

咁佢地存在耐啲 / 業務上無衝突

港燈

高+登
Gold garden

咁咪叫膠高囉

我唔明點解要死攬住高登個名
老實講 個名有寶咩
成個forum其實最緊要既係有班高質既users 無佢地就無高質post 無高質post個forum就自然會收皮